其實我係咪on9？

早排冬至喺facebook同番一個好耐無聯絡既前女同事傾番
咁我之前又對佢有好感，又想追番佢，咁食住個勢同佢嗲一輪啦
跟住就有以下對話：
我：啱啱同屋企人做完節？
佢：係呀
我：食左d咩？等我估下先？燒肉？
佢：唔係
我：斷估唔係壽司卦？
佢：醉雞煲呀
我：醉雞煲都好正，我都好鍾意，好想疫情過左之後同你出去食雞煲……
佢：2024年
我：唔好啦……

之後佢就再無回我啦
突然我覺得好後悔，唔約佢出黎食lunch，夜晚無堂食啫，日頭有架嘛

其實我係咪好on9？

再搵佢囉

無再睬我啦

咁唔關你冇約佢食lunch事啦

咁都係……但我諗如果當時即約佢lunch，佢有機會應承啫

諗多咗 唔想睬你就點都唔會睬你

厹問法

唔好自己加d公仔落去啦on9

唔係卦？

得啦，唔加囉

我：啱啱同屋企人做完節？
佢：係呀
我：食左d咩？等我估下先？燒肉？
佢：唔係
我：斷估唔係壽司卦？
佢：醉雞煲呀
我：醉雞煲都好正，我都好鍾意，好想疫情過左之後同你出去食雞煲……
佢：2024年
我：唔好啦……

有無得救呀？

是咪玩撚完？？

係

係，next la

佢有興趣就會話 好啦

2024再PM

其實我咁樣問佢係咪都好撚on9？
係我就唔再咁問

其實你問得好正常 錯就錯在佢對你冇興趣

樓主擺到明唔識撩女

我已經食住上架啦

毒撚記得自己識溝女食住上真係好恐怖

樓主真係呢陣味

有幾恐怖